[SPUNK] Apink討論區(60) 願一年兩CB 願初春順利 願榮光香港

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

8周年記念曲《Everybody Ready?》MV:

雖然沒有所謂永恆的事物 但我會成為你的永恆的
4랑하는 너와 (就像是和我愛的你)
1곱가지 색의 (在七種顏色的)
9름 속 무지개 위로 날아갈 것 같아 (雲朵裡與彩虹上方飛翔)
翻譯轉自: 雞蛋的泡菜驛站

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
出演電影:
2019年 (預計上映) 《Load Family》飾演 Yuri (暫知角色名)
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
2019年 Mnet 《TMI News》主持
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 《0.0MHz》飾演 俞素姬
Youtube Channel:
2019年開設 機智的懵地生活 個人Channel

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 《女哭聲》 飾演 玉珍
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)
個人品牌:
2019年成立 Sugar Please 個人品牌

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

迷你八輯
《PERCENT》 2019年1月7日
主打: 《%%》
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]
出道八週年 - 《Everybody Ready》2019年04月19日 [恩地詞]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年8月3日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年8月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年9月4日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年3月5日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年6月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年9月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年8月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年2月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日
[普美&南珠](Apink BnN) 最完美的離婚 OST Part.5 -《좋겠다》(Wish You Are) 2018年11月5日
[普美&南珠](Apink BnN) 討厭你! 茱麗葉 OST Part.1 -《이상해》(好奇怪) 2019年2月14日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
Plan A家族《오아시스》('OASIS') 2017年08月03日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：[/size=5]
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

《PINK COLLECTION : RED & WHITE 》

韓國場・日本場
2019年1月5/6日・2019年2月2/3日

個人演唱會：
恩地個人演唱會：
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

首爾．大邱．釜山．日本．台灣．香港．新加坡
2018年10月13-14日．11月3日．11月10日．11月28-29日・2019年5月4日・5月18日・6月9日[size=5]

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel 뽐뽐뽐

恩地個人 Youtube Channel 機智的懵地生活

Instagram:

南珠個人品牌 Sugar Please (有海外運送)
Website:
Instagram:

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

演唱會或專輯宣傳專用 Instagram
恩地2018演唱會及專輯- “暳花驛”:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

恩地個人演唱會 香港場 兩首超好聽既中文Cover
小幸運

那些年

香港場感動的應援影片

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

開Post Temp未加夏榮Solo添
真忙內19/08/19 Solo Debut
陽光可愛甜密既Don't Make Me Laugh

新post留名

留名

[url]
[/url]

原價放初普Fm 780 a行一張

辛苦哂

原價放初美fan meet $1380 DD行1張

有意請tg:

好似好搞笑 希望聽日就有英字

lm

許閣恩地今日出歌

恩地又有新Cover
大娛樂家既This is Me

新po留名

好聽

地B

錄音Behind

起哂雞皮
Btw一開頭女主放低headphone嗰下 我以為我手機音量壇咗

奶音瓏瓏

閣哥恩地首歌本身空降melon #19 依家上左melon #10 榜上面勁多音源強者上到咁高超勁

依家韓國時間凌晨1點 上到第8
前面嗰啲全部都係音源強者

勁正

我都想同娜恩去遊樂場玩

我成日同佢騎旋轉木馬

肥波開緊live....食burger...狼狽到呢

播dont make me laugh 又亂改哂d歌詞

原來尋日夏榮唱5首歌 咩活動黎咁正

唱番演唱會首思春期呀

恩地IG LIVE唱在搖曳的花朵中我能感覺到你的洗髮香同名為你的詩Cut
留言有人問恩地Apink續約 恩地話
:梗係續

又過一個月 呀瓏套戲仲上唔上架

普美前晚IG Live中字

去行馬拉松？

運動女神夏榮

(電競)運動女神

去打卡咋

10K

上啦 cb已經無望

真係有跑？

睇ig留言 d人話跑左10k

真係估唔到跑到10k

10k唔難喎，年年渣馬都有人唔練都跑到10k

南珠 BnN

出年一月會唔會開韓場？有無消息？

哈勇

師弟團今日cb 個mv好dum本咁

依家Play M真係好難估

同瓏女恩地一齊支持下師弟
其實都幾好聽

有人踢爆左

好難得初瓏可以還拖

真相永遠都唔會遲到

我相信夏榮

夏榮好似都無講自己跑左幾多

咩鬼野黎 比卡超之歌?

恩地釜山演唱會Diary

早晨

早

瓏媽拍廣告夏榮跟住去玩

好難得夏榮日頭出街

終於出到夏榮Diary

成20分鐘 正到瀨屎

成三個月 終於出dairy

釜山站都係琴日先出姐

PlayM年尾大清貨

恩地腹肌殺死人

24號轉左做4點鐘開波？

幾靚

有無人知？岩岩見到佢哋條片話4點

恩地真係一到空白期就變筋肉人

點解啊🤨

地哥cls

係呀 之前宣佈改期順便改早左開波

癡線係咪想參加咩健美比賽

咁我哋照用原本張飛就得？ 好彩調左更唔洗返工

夏榮真係好鐘意食野

係 主辦 Facebook好多話唔使換飛

唔該瓏巴

Good Morning Baby

普美今日番左老豆鋪頭開直播

成班細路仔係度同佢玩

新飯留名

叫佢做阿姨

普美暗瘡貼都有Fansign

普美未減肥係咪暗示未cb 住.....

年底無望

睇黎佢日日食部隊鍋.....

上個月仲好瘦

好清純

我要真普美

証明近黎成日要拍YouTube,被迫食嘢

恩地代言啲減肥產品有銷路了

簡直為佢而設

娜恩

haru入面嘅肥波唔係真㗎

呢條夏榮debut片剪得好好 中間做運動笑死我
hayoung's solo debut in 5 minutes

普普普中字

夏榮Apink Diary部分中字

運動相

一年運動量 加馬拉松個500m
仲有eun genie 句what do you want for me
dingo句蝦bang個meme應該有排玩

我地係 ChoBom呀～

都是見～ 牛瘦之味～～

今日有兩次珠update

肯取消未果日區選喎

去大馬

Wa娜恩勁正

比個like整呢條片嘅人👍🏻

突然間好掛住Apink

女神

咁型?

Cool係扮出黎既啫可愛鬼

啥得Comebacks 未

高挑瓏

娜恩自從diary之後又高過夏榮

普美高過珠會唔會誇張啲

馬拉Show直播Link 但係唔知幾時出

初普真夾

等到12點半都未出

夫婦相

到

呀瓏今日好仙

個場好high

依個頭好靚

肥波學得好快

娜恩又show英文

瓏瓏呢個頭真係好得意

好有女人味

好似MJ

而家完全唔想瓏波嚟香港

光棍節串9我呢D單身狗

回國新聞片

朝早聽住恩地罷工歌香港人加油

肯取消初春未

主辦班大陸閪
連1124咩日子都唔知
實打到仆街

終於取消了

邊度講

hkpf個站

佢地又刪咗post

究竟取唔取消㗎

老規矩，等強國出post 先？

我覺得一係主辦未公佈佢就先行左...
一係..我都唔知

公佈了

下年夏日煲底見

唉 香港加油啦

好事嚟

希望1月韓場會有

到而家都無消息
睇怕難

師弟會開所以

不如諗幾時cb好過

係都要出年嫁啦

希望呢排讓路俾師弟先
之後到2月新年唔會有活動 之後3月CB 4月FM 5月con

7期應募

每次都想加入 但係又要用melon ticket好麻煩

melon ticket唔算煩啦
最多申請要填多幾樣者

melon已經算好容易
假如你感受過佢唔寄海外...

終於

娜思

又係得dvd

咩年代
4k都開始普及

如果司機問我架車個brake係咪得一個我一定毫不猶疑落車

唔好意思 無知一問 呢本係咩黎

年頭con dvd

肥波上節目
歌詞內容討論吹水綜

有無師兄知點退錢？

周三美食匯歌詞版

係咪啲狗血情節
好睇過講野食

幾型

d嘉賓講野搞笑D 白姐姐同金鍾民上呢D節目都好好笑

係咪未公佈7期份野有啲咩？

早晨阿

心情好低落…

我都無哂心情推post
不過尋晚發完夢番屋企睇Diary 12見到原來珠女都有去應援夏榮又覺得好驚喜同好開心 仲識唱哂夏榮成首歌 好正

大家冇事嘛小心d 仲要係第時既con到見

MELON運費洗唔洗咁貴

其實入面除咗張卡仲有乜？

呢樣未公佈呀

諗緊課唔課

唔求活動既presale其實可以唔課唧

仲係學生所以其實就算想去韓國追cb睇con都冇時間同錢

學生先最多時間啊

學生時代可以走堂追CB成個禮拜唔番學

作為一個fm點解我覺得好忙

自己決定啦

Fm未慣走堂啫
開始走堂追就發覺自己原來都幾得閒

慣左個模式之後就會知讀大學1d都唔難

希望我快啲習慣嗰模式啦 咁就可以試下快閃韓國追星

努力啦識衡量邊d重要邊d唔重要就得

新飯lm

究竟初瓏幾高？而家google search 變左165既

靚到

下...我之前叫個舊同事幫手買，而家搵唔返佢喎

女神去左上海

咁突然去左中國

又係著adidas

出去無人知 番黎又有人影

食食食食食食食食

同佢做gym好難專心

恩地開ig live 係咁唱IU
IU入埋去點歌

IU

頭先放住電話係枱面一邊打機一邊聽歌 聽到恩地嗌先輩nim仲以為係平時D唱歌食飯前輩
跟住下首播marshmallow玩野睇真d先發現係IU本人

我唔貪心
去做埋iu演唱嘉賓

終於等到battletrip(honeymoon)播

竟然係呢個組合

個唇印係我鍚落夏榮塊面有既 唔好以為係ig效果

btw 又係nike

金髮珠女

兩母女出街好正常姐

肥妹夏榮🐷同nike有咩關係架

投票呀spunk 們

瓏美Battle Trip中字
出後半集 下個星期仲有

上半集呢？

我娜恩

佢意思係今集後半集係瓏美

season greeting幾時有呢

上半集仲係金淑宋恩伊兩姐妹 MC之旅自己去玩好大手筆

Concert碟到左手

Cd warehouse 有貨未？

今日去屯門果間未見有

Hello依到俾唔俾放野？脫飯

走喇 p牌狗

繼珠女之後 呀瓏都染金左

金毛瓏

我聞到cb 既味道，肥波減左未？

唔減啦 微胖concept

聞唔聞到韓場味？

如果肥波都染金埋就似喇

有YO煮嘢

好正

用信用卡買飛既巴打收到退款未？

唔畀梳

新鮮肥波

hayoung

金髮珠

唔比

舊年12.1係mma宣佈cb 咁快就一年

唔比脫飯

唉！ 老老實實我係比較遲鐘意Apink嘅人 一年前到鐘意啦當時係比哈勇吸引住 呢一年睇左好多關於佢地嘅綜藝聽佢地嘅歌 了解佢地所有 原本只係鐘意夏榮到慢慢鐘意曬6個好似同佢地好有感情咁 但鐘意佢地嘅時候佢地已經好似慢慢淡咁 真係好想同佢地經歷翻佢地最高峰嘅時候 好想去睇佢地演唱會(好開心恩地黎香港即刻去睇) 好想佢地可以keep住 sorry睇完佢地以前d片 有d感觸黎放下負

: 最近天氣太冷了 大家小心別感冒

過左幾曰初瓏都仲未update新相
個金髮look真係引死人

我都係16年先鐘意應該都算好遲
而家希望佢地快d cb同全部人續約

呀媽喊到呢

我老婆愈黎愈眼淺

有冇人知佢地做咩喊

養大個女出solo感動到喊

內忙啊！要長大了

珠珠

係咪就嚟comeback

正式宣佈冬天無韓場

都好嘅 上兩次排周邊嗰陣凍到傻

好羨慕 我都想經歷一下啊！！

聽講話一月cb 不過都係聽住先 我都係喺啲ig站睇返嚟

未

聽日要再去煩下主辦

Pink Space負十幾度排周邊 諗起都cls

仲要有落小小雪

12月頭JA喎
到出年1月尾2月頭都仲係凍到你傻
仲有機會

一個月得14頁
以前唔係咁
之前唔係好多人旺角睇地b嘅咩

聖誕節正日有歌謠大戰睇啦

到時點名

年年都好想年尾飛一次睇哂啲歌謠大戰
但年年未到12月就已經無哂假

有企位仲大獲
仲要排入場

企位同打場藍球無分別，企完條腰痛左成個星期（無寄存條褸同個背囊）

送咁多酒俾娜恩，又係益晒地哥

跟站買 乜消息都無

雖然辛苦
但喺都想繼續有企位
個氣氛差好遠
上次坐位好似睇港場咁

你點知的？
利申：新飯

見到陣容名單有Apink AOA好似時空穿梭番左去2014年

清係懷念爺爺系列啲人黎

點解今年好似無月曆賣

係喎, play money 搞乜鬼

個畫面好靚

有啲掛住以前14 15年2 3代女團全盛嘅日子

15個cb 真係經典

套衫好令

恩地單眼再指一指個cam ，而家佢有陣時ok手勢就算

哇娜恩超正

懷念你囉

Good Morning

嘩嘩嘩嘩嘩~

新入坑 有無咩歌推介

Remember

Nonono

記得要聽埋ballad 版，同聽晒啲fan song

不如黎個統計大家最鍾意聽apink咩歌 我先
Me chu
Remember
No no no
To us

사랑동화

사랑동화
一到秋天入凍就會成日聽

The wave
Always
Luv
Mr chu

係我第一首聽apink嘅歌

何解啊

我好迷eyes真係好正

miss u

諗起第一次聽live 雖然唔係全首 但好震撼

Petal
Only one

Secret garden
Eyes
Nonono ballad
Luv ballad
I m so sick
Boom pow love

Like a dream
So long
Dejavu
신기하죠
Fairy
Ding dong
Eyes
Evergreen
별 그리고
말보다 너
안아줘요
기억 더하기

盡咗力地揀少啲點知都咁多
呢啲係除咗official fan song同主打嘅選擇
如果有時間極度建議去重溫一次以前嘅concert片
yt搵到pink paradise pink island pink party
睇一次concert你自然搵到自己最愛嘅歌

好有心啊你！

唔知hayoung去左邊呢

Spain

唔知同邊個去呢 邊個幫佢揸機😂

我都係最鐘意Apink d慢歌
原本想打個list發現同巴打差唔多

早晨呀 港島見

入7期會員係咪一定要有 fancafe id 先入到？

要daum id
btw 未係apink cafe正會員

如果用kakao acct log in 係咪等於daum id?

以我認知應該唔同

Thanks, 我放工再搞搞先

癲到

仲有cute cute娜

Pro gamer ig變左希澈既

夏榮轉左icon 嘅？😂
仲係bio到寫I Love you 🤨🤨

玩game輸咗

玩咩game啊

夏榮都有今日比宇宙大明星食住

希大同神童嗰個打機節目

Thx 巴打

叫panda等一日 希望大家理解
還我夏榮啊 希大返去搵祝祝啦

夏榮follow 晒英超big 6 係咩玩法，差啲以為佢兼職講波

佢獌狗+半個熱狗（因為成日陪我睇熱刺）

之前向西班牙睇皇馬、巴塞

恩地細佬個IG有個初中生留言話喺國語教科書見到Hopefully Sky嘅歌詞

唔明 咩事？

唔洗一日就搞掂左

捉字蝨 過12點就轉

唔係panda 同恩地講先，跟住變埋歌詞咩

瘦左

似喇似喇

最重要証據終於出現

呢幾張相足以fc 1月cb

ready

everybody ready

新飯留名等CB

Ready

今年無月曆 頂

真？

我搵左好多韓網都無

今年SBS KBS年終都有Apink MBC要做6粒鐘唔會無掛

幫kbs 做左咁耐歌謠廣場，麻煩做得好好睇睇

全場最老

等埋呢幾日睇下，師弟啱啱今日公佈

2個鐘頭公佈...師弟先行過師姐
CON又先行過師姐 victon完con同新年好似得返2-3個星期 會唔會咁抆放中間 上年咁

大前輩

上年個月曆有埋2020頂住先

地b條片1M view左不過好耐冇出新片 唔知係咪忙緊cb呢

cb

睇新聞圖個下巴都係好有肉地

角度既重要性

未cb

play money 做咩事 咁耐都未出月曆...

1月到底有冇得用2020年版月曆呢

btw 留言一個 有冇咩資源要補

農夫士官學校2 呢套劇居然會出第2季? 難道韓劇開始學美劇按季出?

聽講話今集普美已經做左人妻 唔知堅唔堅

上季有發展到咁快咩？ 我覺得佢如果要開多季應該唔會 會整多幾條支線感情 韓劇嘅野 同cctxb一樣套路嘅

Cute Cute

聲稱話下年有好厲害嘅嘢等緊喎

：「一年兩cb」

一年兩cb 同bnn 出道就黎發開口夢都識講

一年兩cb 變左都市傳說

啲垃圾劇應該第一季都唔應該有

其實係開多個youtube channel 專講食嘢

而家果個都算係飲食頻道

普普普
漢江食食食

我瓏單手開車車手Feel好型

朴金瓏

Dingo Youtube
初瓏推薦的Apink歌曲 ㅣ Rong Leader’s Playlist

Good Morning Baby
星期六貼一張可愛瓏瓏講早晨

普美表示：遮住塊面你咁唔知我未減囉

準備

得一隻歌.....

我覺得成日可以聽地b既cover幾好

地b又剪返短個陰 好qq

高音輕鬆上 Apink主唱威嚴

仲未有

話說係咪想易search啲，所以改咗個channel名？

比原唱升左三個key

睇瓏ig 今集普美有kiss戲 OMG OMG

兩個忠實fan屎

仲有人記得我嗎？

無暇巴，以前日日有普美相，out focus 普美都搵到嘛

比心

無暇巴早晨
瓏瓏IG Story瘋狂呷醋

酸到呢

早晨呀 肥波今日拎唔到金牌唔好番黎

難得真假忙內口徑一致

有無清未申請7期呀 延長申請期到22號

初瓏ig story笑死

Season greetings 都未有
仲講concert

佢地個頭就黎染完甩返色都未有cb消息

尹普美！尹普美！

MBC年終無Apink dklm

可能準備緊其他嘢？

輕鬆金牌

睇片肥波其中一下好似仆親

Bomi! Bomi!

今日係Pink Party三周年

暫時仲係覺得pink party係最正既con

我都覺 首首Solo都超好聽

Solo正 (講真1首普美夠聽到2046 氣氛超正 再加埋夏榮solo, 珠女忍痛演出, 瓏叫大家唔好走), 星之星啱啱出, PR歌超正

Play M 咩事？season greeting都唔搞？

Pink Collection Ending講話中字

EP3

見到我瓏蝦食得咁開心我都老懷安慰了
利申 未睇

珠呀
瓏唱個首歌歌詞睇翻意思又係

今年係咪冇回歸？

農夫2今次係咪冇中字

仲有冇之後果d

莫講話中字 我連生肉都搵唔到

睇下#507啱唔啱

睇定啲，
天使可能會突然間做嘅。
可能版權未傾好啫

雖然好老尷但係都想睇

thank you巴打

Spunk早晨
2016/12/18 Cause I'm a pilot anywhere~ Cause I'm a pilot anywhere~

記憶猶新

掉帽果下差啲心臟病

地B youtube直播唱Into The Unknown

唔通今日先影

雙忙內都update IG 夏榮仲話自己同恩地一齊 PlayM係咪終於肯拍SG

2張枱布著上身

今期sg 定cb 玩野餐風？

影極都係得呢棵草

Good Morning Spunk

budget有限呀

金瓏瓏

初瓏真係世一

個concept 好似致敬返petal 咁

真．金南珠

恩地會唔會太痴線

寫咗咩

地: 謝謝你地今日咁凍都黎
飯: 我地更加謝謝你
其實應該係啲飯正啲

今日恩地收工仲買野飲俾現場D粉 史上對粉絲最好既Idol

上年已經冒雨買遮

11月尾去既時候塊玻璃封左冇得睇live
原來咁快已經開返

又買...無幾耐之前先買過

今晚kbs演藝大賞有93呀希望兩個都拎獎

兩個都有候補 肥波果項啱啱頒完 難以至信佢仲未拎過綜藝獎

好似係新人獎候補 肥波假到
呢個獎冇份 不過都正常3個mc其中一個
面唔算多份量

多數要有啲長期節目先有機
今次做mc唔算多份量

地哥新人DJ獎蝦獎女神都睇緊直播

三大電視台固定綜藝好難有機會

地DJ

懵d

有冇獎都冇所謂
想多啲節目睇 咩台都得
如果crime scene再開下季仲有地b就好

93LINE

呢張好大明星

好多93相過多幾日就有6pink啦

買完7期之後係咪等係官咖由準會員升上去就得？

入官咖填野升級 第二round今日5pm開始

早晨 Good Morning Spunk

普普普都出聖誕Cover啦

肥波英文進步左

肥波last Christmas

平安夜快樂啊 panda 們🐼

恩地抱B好可愛呀

睇定d 睇到出左啦

天使真係突然間就做

農夫士官學校2

第一集開住瓏IG story同瓏一齊感受下普人妻

同娜恩食飯過聖誕

吳丁丁玩野呀

瓏瓏官咖長文

191224 初瓏更新官咖
標題anda們！ 聖誕快樂！ ！

正文:大家平安夜都開心的度過了嗎？
希望大家可以溫暖、幸福的度過今天和明天,還有所剩無幾的2019!
久違的粉順的舞台也請拭目以待!
真的很想你們，我們的Panda們......!
真的真的...很想你們!
明天漂亮點,多拍些照片上傳吧!
祝我們的Panda們聖誕快樂!

by milk_rong瓏站

R到寵物護理套裝

聖誕有apink

聖誕快樂呀

瓏瓏聖誕Vlive呀！！！

金南珠金初瓏

瓏係剪埋短髮???

CB近了

珠女勁興奮有野食

金短瓏
啲芝士多到

今晚係咪有show睇？

廚師腸pizza係咩玩法

但應該幾好食

紅地毯Live不過唔知行唔行

尾二

女神條裙咁唔襯既

2部開頭出 果然年年sbs都冇好野

好似著錯dress code 咁

想問下知唔知6波今晚大概會幾點出場

出緊

好紅呀

短髮瓏

似上次con套衫

交換著

肥波intro癲到

好好味
大家去食啦

中間個dance break畫面暗到呢

成日拉遠鏡好垃圾

個導播d遠鏡想點 係咁影個場

直Cam飯拍

超令。。。

好耐冇見佢地live

肥波會唔會Over左

平時一係就顏色燈太紅太黃太紫之類
今日暗到冇燈咁款

娜恩好正

我女友娜恩超正

大家知唔知要買呢本野買要幾錢到？

$250過唔過份？

對佢黎講唔算over

ending飯拍最尾終於搵到熊貓

二手？呢本野絕版未

係啊 二手

Pink aurora 果時仲俾人話借機清貨

清到上年5期FM都仲清緊

個cam man勁廢 成日影錯唔係唱緊嘅member

初瓏係帶個頭cool先顯得短左定又再剪短左

上網買啦 本野咁靚唔好買二手

post左練習室版

呢家仲有一手咩

EP2已更新

mini話有 你去睇下

Thx 都係賣258炸 但未試過係呢度買

公司冇貨😭

Gmarket 好似仲有

好似話瓏瓏聽日同Irene有合作舞台？

或者withdrama

首歌好適合瓏

竟然會有瓏份

全黑型女到

除左瓏瓏夏榮 Joy Yerin 96 line上次出SNS劇透今晚原來真係有Special Stage呀!!!! 雙忙內出戰 KBS

大鑊，今日仲未upgrade 到7期.....

有無睇有無RETURN到

今朝先知佢平安夜return 左,完全唔知衰乜， 已再submit

5點deadline 好彩你早發覺

係咪唔記得lock post

有呀，下面個鎖仔嘛，開頭諗住佢地聖誕唔會做，咪等放完假先再check

初瓏又駁返長頭髮

恩地ig live緊

6pink

蝦翁條裙

今日大家嗰look都好前輩最老女團

今日直接訪問
紅地影相時間都冇
想等幾張有質素既新聞相都應該凍過水

有一版設定要開翻俾管理員睇你鎖咗既post
不過韓文介面 要去搵下教學

會出seasons greeting

KBS 好彩恩地自己開IG Live補番數

前面拖黎拖去 一到佢地就快放咁 成日都係搵apink笨

photo wall no photo

做咁耐歌謠廣場都唔俾下面

珠女晏爹

上naver睇好似真係一張都冇

垃圾電視台

直接紅牌啦，呢下真心嚴重犯規

今日應該有排 做到11 12點

瓏22組 apink27組 蝦翁應該較前

大概咩時間上次冇睇時間miss左

96interview

原來夏榮個草菇頭係襯番96line

寫就寫接近9點同9點半 最好開住啦 唔準

KR時間定HK時間@@

香港

蝦翁應該一部就出

蝦翁mrmr

96line好正呀

夏榮真係無變過樣😂

蝦翁又換左新髮形

瓏瓏係後台俾後輩送禮物

你最開心

依家已經變左大前輩

96 Line合作舞台 - Mr Mr

Ending妖精隊

呀瓏係咪算高果個

到啦

好甜

94親姑ok?

瓏瓏合作舞台 - Come To Me

合照都無張 兩個宅女有D難

瓏呀

好似就到Apink?

%%!

咩期咩期 其實係咩黎？無知一問

真係好鍾意成日拉遠鏡

地B好似好攰

到地B d位就拉遠鏡

佢好似頸唔舒服

點解宜家d衫全部都變晒

唔去MBC休息多D快D好番

今日6波係咪完曬

ending仲會所有歌手出黎既

最後全部望住班dancer倒下方向唔知係咪咩劇透

又要等cam

今年都完哂 提早收爐

31 冇？

大合唱唔響度既 係咪嬲得滯走佬

我仲專登等埋個ending先熄 點知唔見人

佢地呆左

咩事

個ending未做完就比人cut左

第一次見初瓏嬲左

真嬲WO

KBS同SBS一樣咁垃圾

垃圾電視台
photo wall冇photo
話哂都8年女團又cut表演 都就埋尾啦
平時直播要偷時間都唔會咁cut表演

FUCK

比大家睇下 CUT左D咩 應該仲有個ENDING 但係未完已經有人係台上面

去retweet上面同呢條

好慘喎

NAVER - 韓國PANDA 推緊上去 唔知有冇用

14秒係咪恩地把聲黎

大家 facebook apink official 都有kbs條direct link, 唔知有冇用 可以去留下言

女神ins

嘩cut左成差唔多30秒

未見過佢地咁嬲 浪費哂佢地心血

naver翻譯
瓏同女神都嬲咗
「這個年末真是多傷心事的年末啊。 認真準備的舞臺到最後都沒能看到,我感到很傷心很抱歉。
爲了準備而辛苦的成員們,普里馬因德,還有今天早上開始,不,昨天從沙綠開始辛苦的我們的舞步也很多。 謝謝熊貓們等我們的舞臺。 爲了以大家一起辛苦的心情愉快地結束這一年而聚集的場所,是所有歌手們認真準備的舞臺。
希望今後能有一個安全,公平,滿意的環境。
感謝一直支持Apink的朋友們。」

連女神都打咁大篇野出黎，真心嬲

竟然係女神po野先 實嬲到pk

連冰山女神娜恩都寫長文 感性娜恩

娜恩都嬲啦

我地8年女團都比人蝦 係咪cls呀啲電視台？

Come To Me 個結尾瓏好似比人逼咗去後面

嘩 愈黎愈嬲 恩地都應該嬲左 (佢like埋娜恩個ig)

因為Irene係到？

恩地ig reply左

以恩地性格，應該係後台爭論都唔奇

屌kbs老母啦 重等乜

恩地IG都覆埋

垃圾電視台一個接一個CLS

我第一次上GOOGLE 翻譯 都要上網屌9KBS 同 上IG/FB/TWITTER 留言

Ins 有無翻譯

我睇似娜璉個pose逼咗irene去中間

好似話佢病咗，應該無咁精神鬧。

又係娜璉

Ig唔係有個翻譯制咩

750 蝦翁巴有

西女人....

肥波都係cafe po左野了

睇到了

年末舞台先黎俾電視台糟質。

小心講野

唔尊重人就咪請人上去啦，又無人迫你請，邊可能咁硬cut 人地個stage，無謂大家唔開心

為生活我可以忍 但係鳩恰我娜恩就唔得

佢道歉。。。

都估到有道歉文..但估唔到唔係瓏係肥波出.....瓏應該真係又嬲又唔開心到一個點...

個ending舞台表演到嘅話一定好正，垃圾kbs

個ending應該係劇透黎
咁都cut

有冇LINK 我淨係見到BOMI 係IG覆左

帶定頭盔先 個人想法 唔係一定真

30分鐘表演無30秒都OK

屌你老母得6分鐘你都CUT30秒,3秒都原諒你入唔切

一齊係Twitter 狂推

應該勁喊緊

佢一日唔po野我都唔訓住

官咖from apink果度
肥波ig覆我們要更加加油
好撚心痛

到肥波say sorry
次次唔係佢地錯都sorry

唔好丫
瓏丫 你地無錯架 錯係佢地唔尊重人

搞錯呀kbs

娜恩ig極速上新聞

6粉既性格又唔似受委屈會喊

可能係宿舍勁飲緊酒勁爆緊樽發洩

vlive...

呀瓏

我錯啦 對眼好腫

呀瓏又sorry 對眼

腫到....FML...

屌你搞喊我瓏

仆街KBS

我屌 熄live啦唔好勉強

喊到講唔到野

嘩 點忍到啊

我都覺係特登想劇透俾我地panda睇

唉 屌你垃圾kbs

頂 唔好喊啦

瓏瓏都喊到咁，點解八年女團要受咁既對待？

我都唔忍心睇落去

瓏仲話冇事 叫我地唔好擔心

我都係 睇到心都痛埋

KBS

真無助... 心情好DOWN 聽日仲要去首爾旅行

到地B出IG PO

妖 想睇多佢地一陣 咁都要要cut

心情極度低落 唔好再黎啦

唔要私下道歉 要推到聽朝出新聞稿

屌完全平復唔到心情
連我地都咁嬲 佢地仲道歉
睇到初瓏喊到眼都腫哂真係心都痛

我瓏

瓏又係女神度留左句사랑해 又整喊我

大家好,我是鄭恩地。
眾多粉絲一起都很傷心並安慰我
猶豫著要說什麼所以就這樣發了留言。
每到年末,為了打造盛大的舞台,很多人都會很辛苦。
總是很感謝地登上舞台。

但是,填滿觀眾席的粉絲們。
用熱情和汗水準備展示舞台，
懇切地祈禱著能創造一個讓所有藝術家的舞台都受到尊重的環境。
今天也感謝支持Apink的我們的panda們還有各位粉絲。
祝大家度過溫暖的年末。

波都有留言

卜一
上左新聞了

Kbs道歉其實都真係無咩用
諗起Wendy單野sbs一開始個個聲明

sor 呢個先係全體

咁難得有活動竟然咁樣恰佢地
屌你老母

今次真係恰撚到上心口國際戰線推爆佢

初瓏係Vlive度都講話 其實佢地係可以唔去年末 但知道fans想見佢地先特登為左Fans練舞台
咁好既Apink點解要比Kbs恰到咁撚樣

KBS就唔尊重人 SBS仲差D整死人

加埋MBC三個電視台係度鬥垃圾

忙內都出左Post

睇直播時聽唔明 後未睇翻個意思真係感動左 一心為我地好 最尾仲要受委屈 夏榮ig仲叫我地別擔心 上床睡教 嚴格黎講佢地受委屈都係因為我地 咁好嘅團邊到搵 齊齊屌爆KBS

蝦翁最後個^^

Btw有無人可以講下夏榮講咩識聽唔識睇

唉明明要道歉嘅係垃撚圾kbs，6波無做錯野㗎屌

成年唔CB 上Naver一位就呢D野

我聽得明大部分
一路聽初瓏講好內疚再睇住佢喊真係心都碎
佢地都係為左我地開心先比人恰
上Twitter繼續推爆佢

係咪嬲到合照都冇影

“Singers with passion towards the stage, fans who have affection towards the singers and songs, are all ppl who deserve to be respected”

對於舞台有熱情嘅歌手 同埋 對歌手同歌曲有愛意嘅fans
我認為咁嘅大賞係應該要給予佢哋尊重
幸福咁完結一年吧 等我哋成為互相嘅力量
雖然遲咗 但各位唔好再令心難受同唔好太擔心 瞓嗰靚覺啦 大家^^

Thanks三位巴打幫手翻譯
平時好少上黎講野今次真係太嬲

唔明點解遲左

我諗佢嘅意思係話 佢慢過波瓏地娜出po安慰大家

係咪得apink係咁？

係，擺明恰佢地。

係

我估....同埋果邊都兩點幾

頂 sor 我翻譯錯少少野其實佢係話時間唔早 跟住叫大家唔好咁在意呢件事 去瞓覺

就算有
我都冇勇氣睇佢地唔係開心
而係嬲到喊既相

下次咪再去KBS啦屌
往年同SBS,MBC比較，成個歌謠本身都唔係好好睇
依家製作人班底直頭不知所謂
亂咁cut人表演，連少少尊重都冇
成個場資歷最長又係佢地
你唔想表演咁長就咪撚呃鳩人，依家擺明呃鐘

恩地用番twitter

又要sorry啦
雖然dancer都慘
但開口個個唔應該係呀地

講左d咩？

同dancer 講對唔住同辛苦了

其實唔知班dancer會唔會都唔開心呢

哇 咁夜...

KBS真係過鳩份

CLS

屌佢老母 kbs。

原來iu有覆恩地個ig post: 要準備年末舞台是多麼忙 在待機室等待是多麼寒冷

直線抽擊個啲“up揼”待機室
天寒地凍都冇暖氣

真係第一次見佢地咁嬲 垃圾kbs

唔知其他團嘅房有冇啦 但明知女團著得少布都唔提供暖爐
佢地仲要神早已經喺待機室 點知冇得綵排 喺間房吽足一日 地b先悶到喺story玩問答

訓唔着

我都訓唔著

可以就咁用fb twitter ac登入kbs官網
而家有幾個item先1000幾人 唔可以俾佢睇少我地

"To everyone who has time, you can support the petition in this KBS website where it's asking for accountability as to why Apink's outro performance was cut off. You can login with an account to add to the petition."

dllm kbs

新飯上黎diu KBS

生放啲鏡頭又成日影錯人拉遠鏡
睇翻官方直拍先有得睇得清楚
但個心都仲係好撚痛

Kbs

垃圾kbs

每曰一罵 死黑警 KBS

全撚部鏡頭都係irene 想望多幾眼pcr都要靠其他人鏡頭搵 多撚謝啊kbs 下次irene solo咪得囉 搞咁撚多做乜

KBS話會出官方聲明道歉喎

其實無論係唔係panda定係其他fans都應該睇唔過眼 今日咁對6波 他日難保咁對佢地idol

道歉仲要預告 笑死

恩地仲要頭痛🙁🙁😩

尋日到今朝11點成十幾個鐘都仲係Naver 1位 9年國民女團

唔講我以為係irene fancam呀屌

屌你老母KBS

咁樣嘅一位唔要好過要

咁既垃圾道歉文 睇唔睇都罷

真係好離譜.... 辣殺kbs , apink 要撐住!
Btw Itzy 都唱好少 係咪cut 短左

講句sorry就浪費左咁多人既心血

垃圾公告 同KBS一樣講廢話

新人係少d表演時間

同埋cut 到表演者唔知自己俾人cut左真心過份

瓏瓏官咖長文

呀瓏真點千字文
都係帶有幾句sorry

仲有叫你班友仔唔好鬧錯人
今次明顯電視台錯 有班人去比較演出時長
燒埋其他藝人

瓏瓏話演唱會見 買定機票啦

唔通又con+cb連住

跪求香港tour

可唔可以3-4月先con.....

同求
二月有十日唔得閒

雖然唔係panda，但都睇到好慶...
當唔當紅都唔應該咁樣被人對待
何況apink係大前輩，今年又咁好成績
唔夠air time就唔好邀咁多人上去
國營都做到咁垃圾

有排都唔會黎啦
過黎食tg咩
睇定韓國機票啦

有無翻譯

搵到了

唉 準備左咁耐嘅舞台 咁就冇左
KBS你跳樓都唔掂啦

本來Irene遮住我初瓏都嬲嬲地
屌你KBS仲整單大嘅出嚟

瓏leader講得好。

唔敢再睇琴日個stage

隔離mamamoo見到入嚟支持各位屌柒kbs

珠

有型Chomi

cafe啲人講話珠女出solo喎

個source係一篇馬來西亞報導

恩地竟然去金範秀con做嘉賓
有咩連繫

Google完 同為kbs dj

想請教下如果買咗7期會員但cafe冇升到7期會有咩後果？

有啲頁面會冇得入
不過唔係成日update
遲下都仲會有開放upgarde
不過時間短 可能一段時間或者一個月一次先開放申請
其實冇咩大影響
周邊冇影響會照寄
至於追活動同買con飛
一時間記唔清個流程 不過都未咁快

con同fm果啲會7期優先有得買 無就要等公售
追活動就要排非公式 (公式指有7期+特定條件)
其他暫時未諗到有咩大影響

幾時先公佈演唱會

娜恩SBS直拍

wa超正

無搞cafe都可以優先買
有會員no就得

真係cover love poem

首播緊

正啊

依排好多人cover依首

咁就最後一日啦
唔計kbs 今年我最難忘係睇肥波打機打到半夜三點幾

知道恩地會Cover但係以為下年先聽的到添 地B新年禮物

二對一打到最後都係俾人反殺
haru姐姐真係好好人

仲有姐夫

2019年最後一日 Good Morning Spunk
雖然今日倒數無Apink同一年無兩次CB 不過下年一定會更好既

IU凌晨一落飛機就係IG認證左 93line有愛

EP3 已更新

十月巴知唔知點解呢套B站無人upload? 想搵條唔download link都無

恩地係時候拎ipad 返工同panda 鬥舉字牌

日日都有得同恩地玩
fans : 多謝你2019年撐到今日 同尋日恩地IG果句一樣

終於出啦

拖到最尾一日出 cls

帽事既 仲係2019年

2月1,2 concert!

番番去初con既olympic hall

一日宣佈哂全部野

2月1最平係咪要坐HX 諗下都覺得刺激

回歸初心

今年又去唔到

6號pre-order 8號公開

邊個會去？

今次要去喇，但冇做會員

幾時會有票價,坐位睇?

我都係

可能賣飛前兩三日

窮學生表示同韓場無緣
等你地影多d相

岩岩好似出左？

有冇翻譯？

Google translate

Performance information
-Title: 2020 Apink 6th Concert [Welcome to PINK WORLD]
-Date and time: Saturday, February 1, 2020 at 6 pm / Sunday, February 2, 2020 at 5 pm
-Venue: Olympic Park Olympic Hall (424 Olympic-ro, Songpa-gu, Seoul)

Ticket information
-Ticket price: All seats 110,000 won
-Ticketing Link to this page later guide
-Restrictions on purchase: 1 ticket per person per advance / 4 tickets per general ticket (including the number of advance purchases)

又全坐位

你講天使主頻？
劇就唔會上傳
其他人應該係對呢套劇不感興趣所以冇，帖吧應該有嘅

到貨都過左半個月⋯⋯

Btw minishop最快手有得訂

窮學生+1

同希大神童打機

都估到

即係今年又con 完先cb....

唔買唔知時運高

第一張短瓏

已經分唔清邊d係花

wa超令

希望下年真係可以一年兩CB

所以真係正如我地所講 上兩星期先喺個好hea 嘅佈景影season’s greetings

韓國2020了
新一年新開始

講左咁多年 真係到瓏瓏30歲了

如果瓏瓏再出多D相就好啦